(goal！)20歲咸濕男「胸襲」親母 遭掌摑直接送警

台灣新北一名20歲男子，自前年不時趁媽媽不注意時就進行「胸襲」，媽媽極為憤怒多次掌摑，但這名兒子還是不罷休，去年6月媽媽在駛電單車時再下手，母親大義滅親直接將他載到警署提告，檢方昨將這名兒子起訴。

起訴書指出，母親年約50歲，而這名兒子平時不是同住，只是偶而到母親住所探望，但這兒子卻不時偷摸母親胸部，雖然母親曾要他看心理醫生，警告他不要再犯，但他拒絕看病，堅持自己沒有問題。

兒子否認犯案，但檢察官發現除胸襲情節外，全部情節的供詞都一樣，而媽媽沒理由誣告親生子，決定起訴。

source：

最美麗的風景

母子相親 50路

是人

是痴漢

是引人犯罪的50路

新北

癡撚線